En terwijl ik bezig was met deze afwegingen zou ik een exacte gelijkenis met Joe willen hebben in een of andere man die op weg is naar ons toe, en mijn hart zou kloppen hoog .-- alsof hij er mogelijk zou kunnen zijn!
